一日一角球

自己做統計 多數買細

20/11 特雷斯登 對 凱沙羅頓 9.5 細

賭你嘅馬啦
買角細全部都係垃圾
擺個計時炸彈係身上 睇住自己爆
角球唔係玩即場 不如唔好玩 垃圾
睇住佢刷角 贏錢嗰種熱血你明白？
請大家不要回覆此post thx

同意Ching 賭角真係寧願唔買都唔好買細 細到最尾90分鐘都要頂緊

細你老母咩 呢場冠軍賽爆硬角啦

識買了 thx

破產未？
Btw多謝樓主

佢自己出料又唔係勁 但又成日周圍jer人

支持

希望濕鳩liy快d睇到 想聽埋佢專業分析

車仔都想買角細

lm

真係一日出一場？ 可唔可以出多啲

樓主好波

串起左斷其他 想針了

琴日有出多場車仔ga...

仲有騎C王 (雖然輸左 )

- 6 ja

Today any?

睇得出

好mean

勁！

勁？

米搞事

出得post，一定勁

11.5 allin

爽？

今晚2同14 都想入角細

勁撚到

Lm

4連勝冇正皮

出水出水

2啲角爆到傻撚咗
利申輸5k角細

sorry... 果D 輸曬...

今晚入幾十跟樓主算了 自己串親都總斷一兩關

角細好難玩
最近買3次9.5s 3次都開10c 剛好爆
其實有10.5s 但實在太低水1.4x
想搏高水d 但又剛剛好輸

咁係因為難決定賽前定開左波先入姐 因為你估唔中個中位數姐 大同細咪又係一樣咁 總之盡量唔好低過初盤先入細 咁咪算係少少保障自己囉

已跟

一陣澳職
我等即場上半場有9.5或8.5買大
通常澳職上半場就算1-4角
下半場都可以好多角

柏斯真係咁廢？個盤讓到1/1.5
即係㩒住屌單邊刷角 角細？

原來係墨城廢

又中！

今晚仲有冇

俄超8.5 細都想要
不過琴晚額外果2場炒曬

唔撚驚！再跟

你係咪又1000 唔好咁啦 人地唔中會內疚

諗緊今晚賭定等樓主聽日 岩岩無乜錢 跟左100

賭邊有必中
賭得就要輸得起 洗乜內疚

始終間接連累左 唔知樓主點諗 但一定有人會咁諗

yes, 係會有D 唔好意思ga
雖則賭邊有必勝

角細回到1.88⋯⋯

留名

留名 一日一角細 心臟絕不細

即場澳職等到買6.5b
俄超等到買5.5b
上半場至半場買
下半場一般較多角

賽前買角其實唔刺激
即場買角刺激超多

Jumped theory 又中了⋯⋯ 咁撚樣都9完⋯⋯

樓主點睇柏林角細

痴撚線...好彩有補

無補 不過剩係買左60$😂

今日暫時睇好2場
找卡數 弗賴堡

Jumped theory 係？

你一日一場中
其他少注唔中😂

澳職點睇

留名學野

覺得大
但歡迎對家
非重心命中率

其實無乜特別野學
運氣先係皇道

唯一可取就係
賭你ga 重心。。。

係 踢多角踢少角根本運氣 點識wor

呢2場角細？

可以六十幾分鐘停c停到尾....

冰封角球

紐卡素10分鐘4角

已經6角了 睇黎要斷連勝了

準備jump

冰封

捱左大半場 竟然開到細

開到

我記得半場6c 以為死左9成等爆
結果半6全9

依位巴打有料 估角膽好準
有冇技巧可以分享下

佢有po出黎既係幾準
有d唔太肯定剩係講無po既就睇你自己去唔去

多謝樓主

去咗下晝場水手 下半場一出嚟瘋狂刷c
刷到10個就停冰足25min 成班好戲到

唔係一日一角球系列既心水好似全炒
利申跟足

不過英超半大多數都全細 半6 / 以上下半多數低過半場中位數
今晚跟左少少

lm學野

齊羊

多謝支持...

非一日一場系列真係炒到飛起
今晚晏少少先有

支持樓主 加油 信你

支持樓主 襯依家未太多人盡快跟 大船必。。。

好

有無得預告下大約幾點

點度咖？

關你撚事咩

你快手出水啦 想跟

愛華頓出返雙翼
我保守d跟 但買細d

跟

等我啦柒頭

chi lun sin 巴打
神!!
跟你搵食了

串左尼斯 依家想自殺

又係半場5角捱到尾
跟左10.5s 同追左9.5s
9.5s差d爆 好彩

無意中睇一睇樓主個post
汁左5000
第二個回覆真係笑撚死

Ft 9c

尼斯今年唔太得...

呢隊波我會買角細

12點2場都想要角細
如果簡一場, 我會覺得曼城大機D

多謝巴打

巴打 巴塞同祖記 角細點睇

淨係每日一場已經好夠
真心勁

2簡1 會要祖記

曼城22min 5c

真係痴撚線
1個2連c 1個3連c都整唔死樓主
又汁2000
今個月唔洗打part time了
多謝樓主

其實曼城唔爆角真係夠運
半場8c 全10c
我渣住10.5s 11.5s 都預左輸
你跟佢有po既好啦
佢提下無出po個d 係抆水d

我自己都唔肯定所以落注細左
但樓主玩database
10連c都唔重要 贏到就得

又中多場
樓主

依家先見到 好彩未開波

平日應該會早出D,
係放假會遲少少, 不過都盡量開波前1個鐘會出

Gun

gun

有d危 我見到 10 如果10.5細就好好多

竟然揀呢場😂😂😂😂

收聲啦八婆

ky點睇？

live買大仲好啦

係啦知啦 live買大

貢惡死between 羊錢只係少數既人

我跟！ last100

跟ky就大鍋了

佢係gun樓主law

🤣 你同佢有咩牙齒印

無，佢成日8+1up的

SHIT，俾樓主冰封左

要入錢跟樓主了

即場買大啦🤣

miss佐呢場 gun唔到了

Jumped

睇好主 咁應該客會繼續刷

拜神了
真係佩服樓主
又汁1500

10c?

嚇到賴屎

差少少

i remind u

最後個角有無開？

球探睇係10c

預言家

小小心得

10c 完？

搞掂

對唔住各位ching
呢排係咁連輸先搵樓主黎gun, 點知一gun就沉船
我聽日嗰場唔會跟，後日嗰場會跟番
睇下我係咪真係咁燈🙈

巴打分享下

真心多謝提醒

想知手足即場車左幾多k 6.5-9.5大
半場冰成咁 無4倍都有3

我唔識 亂up

60分鐘前最多2.5倍左右就會跳到現有角+2.5 低水
3-4倍只有80分鐘後先會有

喱邊咁旺場😂

呢場火車頭下半場刷c刷到痴線
搏左注10.5s 2.xx 幾倍補返條9.5s咋

正波

有時如果半場開兩個位 係會有2.x 6.5
3. Xx 7.5 不過唔係場場都會咁開姐

sad...半2 永遠最危險

揀呢場咪好law

今日唔跟，應該會中
呢排真係勁燈

呢場ok gogogo

同路？@@ 呢類我既睇法都係成日開細 之前果幾場就係盲跟

樓主唔買大

尖尖都睇呢場細?

樓主仲有無邊場角睇啱？

屈果場都想買角細😭😭😭

低B的

bb都睇好？

開始多人跟就會...

反駁kyb

睇好，但唔買呢場😂😂😂😂

典解先！ 你唔係有條公式計到咖咩

想跟你搵食多d 今晚買咩好

果個係dreambig黎，你認錯人😂😂😂😂

白禮頓

大定小？

8c

愛華頓都想要細

呢場好咩😂😂😂😂

角小專員

車仔？

樓主要埋？

樓主 愛華9.5定10.5細？

Psg有2倍

紅鑽角細清泉

但前鋒會刷

Want 9.5

How about Psg

點解可以準成咁

角王

9.5 驚會大

樓主 屎篤城點睇

若要生活好...

愛記信心大定車角

@喜欣

呢場大波有冇得撚

如果都係10.5 的話, 愛華頓...

但2.5 好低水wor

會玩即場嗎

應該會

等巴打心水

四季ching有冇興趣入post屌波

好勁
通常點度？
我睇往續
發現角球大細55波
時大時細

今晚邊場角買得過

我剩係睇啱psg...

阿仙奴

大定細

唔識睇呢d😭😭😭

Want c small now

8.5s？

想ja...7.5 都okay
不過低過開波前中位數我又唔入

成日7.5/8.5 入 就緊係爆你一角 好撚痴線馬會 計好哂咁好似

7c ft

四季巴

識買了

四季哥 車仔9.5 /10.5？

車仔10.5

馬會都未有9.5盤

幾成信心

樓主 琴晚唔好彩

想去愛記多D 但9.5

好睇2場都有買 打個和

愛華頓好d啦😂😂😂😂

Ky事後

我都有講如果2隊都係10.5 我會去愛華頓
不過真係低水

串左屎篤城大 同車仔角細 針了

我有提ga
btw 樓主出post我唔出水啦
唔同路我都有比d暗示😂😂😂

10.5s 得1.62, 1隻c值0.38其實幾抵ga la

又係喎

樓主今日有咩心水

你又唔出水

我有出ga，唔係呢個post出姐
我不搗亂的

無咩所謂...分享下ma...

Gun
休息

今日先得3場角球
所以休息返一日算

唔玩美職？

咁樣好咩

跟！
今晚玩六合彩

信心出擊

今晚我代樓主出水

你咁能廢

鬥出十場？

好看了
角大主席 vs "冰封" 🤔🤔🤔

又可以睇佢數角😍

你又記me

入球盤開到成個角球盤咁 10.5大呀

Ky典睇

樓主 阿德刷角機 怕不怕

等你事前水了

我事前水唔係角

😂😂😂😂😂😂😂😂

10.5一齊入？

大定細牙

原本同路的，但現在不了，寧買live算

3c了

牙德刷角機 jump

你依家仲有出水咩
高登？

樓主應該係全連登同我實力最接近既人

有呀，不是在這個post，無返高登啦

咩名

Ky唔掛住高登手足咩

傻西瓜

佢地圍jer me😂😂😂
識買果d都無乜幾個淨啦

比人jer慣就無事啦

Jer你事後？ 奧輸耳賭馬發達

前同後都jer啦，對人不對事的😂😂😂😂

個陣唔叫我伍寶仔幫拖

邊個幫邊個死啦，無關係的

冇追post

入左9.5 入得200$

多謝樓主 ORZ

長跟

好癲

長期跟足樓主

琴晚跟完又推輸哂😭

前鋒10.5細樓主點睇。

都有睇中
仲有維他奶都係

希望今日會係日職角細日

呢幾場 邊場信心最大

我係你就唔揀J1買😂😂😂😂

點解😂😂

跟！

shit同樓主同路

維他奶係9.5細？

3C

完場啦咩 ？？？？

咁係你柒姐 一睇就知你輸打贏要果類撚樣

29分鐘 5c

45 5c

樓主都冇話必贏 必贏嘅話唔洗係度出post啦

利申 跟咗

輸打贏要 咁叻你出囉

賭無必勝呀 輸得起先好買呀

90 6C

輸贏睇開d

咁你知點解未呀 你黑仔呀 你唔跟佢咪贏囉on9

半5全7